% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{booktabs}
% \usepackage{multirow}
% \usepackage{graphicx}
\begin{table}[tb]
\centering
\caption{Некоторые микросхемы фирмы Allegro для управления ШД~\protect\cite{Пушкарев:2004}}
\label{tab:allegro_comparison}
\resizebox{\textwidth}{!}{%
\begin{tabular}{@{}lllll@{}}
\toprule
\multirow{2}{*}{Микросхема} & \multirow{2}{*}{Описание драйвера} & \multicolumn{2}{l}{Выходные параметры} & \multirow{2}{*}{Тип транзисторов} \\
 &  & ток, \si{\milli\ampere} & напряжение, \si{\volt} &  \\ \midrule
3967 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Двухканальный с микрошаговым режимом\\ и встроенным транслятором\end{tabular} & $\pm\num{750}$ & \num{30} & Полевые DMOS \\
3964 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Двухканальный \\ с ШИМ-регулятором\end{tabular} & $\pm\num{800}$ & \num{33} & Биполярные \\
3973 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Двухканальный с микрошаговым режимом\\ и ШИМ-регулятором\end{tabular} & $\pm\num{1000}$ & \num{35} & Полевые DMOS \\
3972 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Двухканальный с микрошаговым режимом\\ и ШИМ-регулятором\end{tabular} & $\pm\num{1500}$ & \num{50} & Полевые DMOS \\
3977 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Двухканальный с микрошаговым режимом\\ и встроенным транслятором\end{tabular} & $\pm\num{2500}$ & \num{35} & Полевые DMOS \\
4988 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Двухканальный с микрошаговым режимом\\ и встроенным транслятором\end{tabular} & $\pm\num{2000}$ & \num{35} & Полевые DMOS \\ \bottomrule
\end{tabular}%
}
\end{table}